求大家唔好再推鐘培生同林作

我Dllm啲人不停開po叫人唔好推係咩玩法
你唔撚開po啲人自然冇po推

（請善用不推文）

推

不嬲都唔理呢D無聊人

點睇都似兩條作搞d炒作呃點擊

Search 佢哋兩個個名, 一次過Block哂班友, 其實來來去去都係嗰10幾條友開post

真係好撚煩，一邊叫人唔好推，但係又不停開po，你要推推一個米算

好橋

一樣block 哂， 應該用一個post 集中討論

又嚟